點解支那人d 身份証 銀行提款卡信用卡 地址電話可以就咁上網搵倒？

仲要冇遮成千幾個個人資料
入住酒店記錄信用卡，地址電話 乜都有
仲有電郵同密碼
痴撚線，d 私隱就咁可以上網搵倒
仲有得賣🤣😂 幾千蚊可以買身份証同銀行卡+ wechat 戶口
真係可以咁明目張膽？

香港都有好多， 好多年前foxy大把流出

即係香港既私隱程度超越支那十幾年

Foxy 乜都有，以前發夢見過好多暗網片

人 ？

支那人有資格講私隱咩？